狗bb困籠要困幾耐

三個半月大
打左兩針
入左籠5日而家自己識去toilet
想比佢出籠落地行下
其實可唔可以
下星期一打第三針

我養第4日已經間唔中比佢出籠行下 但主要比返佢係籠到生活 等佢知個籠就係佢瞓教 同去廁所嘅地方 而出黎就係食飯同玩